 04:27,  9 марта 2019
Шнурова упрекнули вненависти кженщинам после развода
Пользователи социальных сетей обсудили стихотворение в Instagram-аккаунте лидера группы «Ленинград» Сергея Шнурова, с помощью которого он поздравил россиянок с Международным женским днем.По мнению части аудитории, музыкант высказал общеизвестную истину. В комментариях также поблагодарили Шнурова за смелость рассказать о насилии в адрес мужчин. «Все точно и грамотно написал про русский быт», — заявил lexabasharkin. «Да какой же это мужик, который не может поставить на место женщину?» — удивился mr_hammer27.О домашнем, так сказать, насилии. 
Здесь расклад  попрежнему таков; 
Хоть кого спроси, но в сказочной России, 
Чаще бабы лупят мужиков. 
Мне надысь пришлось заехать к Кольше, 
Он избит по пьянке был женой, 
Потому живут здесь бабы дольше, 
Что мужик лежит котлетой отбивной. 
Кольша не похож на джентельмена, 
Он худой, а в его бабе центнер веса. 
Отмудохала она его отменно, 
Как Парис при Трое Ахиллеса. 
А скорей, как Голиаф Давида.
Пропаганду развела потом и хай, 
На весь двор орет теперь, для вида,-
С корешами больше не бухай. 
И поэтому, хоть пол у баб и слабый, 
Но не слаб кулак, суровы лица. 
С праздником поздравь её Бой Бабы, 
Чтобы не валяться по больницам.Фото опубликовано @shnurovsДругой части комментаторов рассуждение Шнурова показалось грубым и оскорбительным. «Это не смешно, учитывая, какое количество женщин у нас погибает от семейного насилия», — написала anna_monik1991. «Какой молодец! Как поздравил! (…) 8 Марта пожаловался на горькую судьбинушку слабого мужского пола», — поддержала его natalysolovieva777.Кроме того, подписчики поинтересовались, не вдохновил ли его на написание стихотворения опыт проживания с бывшими женами. «Видимо, вас по жизни часто жены обижали, раз вы их так часто меняете», — заметила maushka55. «Надеюсь, у вашей жены легкая рука», — поиронизировала angelina.panasitskaya.8 марта музыкант опубликовал стихотворение, в котором порассуждал о домашнем насилии в России. По мнению артиста, от этой проблемы чаще страдают мужчины, которых избивают жены. Шнуров призвал подписчиков поздравить россиянок с «праздником Бой Бабы», чтобы не нарваться на неприятности и не оказаться в больнице.Ранее пользователи сети обсудили ситуацию с вторжением мужчин с цветами в петербургский фем-коворкинг «Симона». 
